【1Q題】點樣解決廢老c9 定時定點搶鳩曬d廁紙？

除咗將廢老榨汁

逐家逐戶屌

佢地真係每日捕住

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務